{"nodes": [{"node": {"name": "SE Palmeiras", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo/Brazil", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096436806273458176/YCJDKEdv_normal.png", "time": "Mon Aug 26 14:21:44 +0000 2019", "id": 46104914, "tweet": "8. Sou o \u00fanico clube brasileiro a liderar o ranking IFFHS. Aconteceu nos meses de mar\u00e7o, abril, maio e julho de 1999.\n\n#Palmeiras105Anos", "username": "Palmeiras"}, "ID(node)": 2}, {"node": {"name": "S A N T S", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165987584671174658/dvSOWpBG_normal.jpg", "time": "Mon Aug 26 14:21:45 +0000 2019", "id": 1161668512710086656, "tweet": "#Palmeiras105anos  Eu canto, eu sou @Palmeiras  ate morrer &lt;3", "username": "jnsantss"}, "ID(node)": 3}, {"node": {"name": "Andr\u00e9 felipe", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163976783177363456/NGAaneP8_normal.jpg", "time": "Mon Aug 26 14:21:45 +0000 2019", "id": 1163971345723666432, "tweet": "@Esp_Interativo kkkkkkkk #Palmeiras105anos #Palmeiras https://t.co/Gq3AbrFnxF", "username": "Andrefolima"}, "ID(node)": 4}, {"node": {"name": "1995", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153768113743306752/3MT8FcdA_normal.jpg", "id": 875855201118375937, "tweet": "Meu amor \u00e9 verde\nEsse escudo n\u00e3o deixo de canto \nMaior campe\u00e3o brasileiro \nSempre um orgulho vestir esse manto \n#Palmeiras105anos \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc37\ud83d\udc9a https://t.co/Gq1b1XS4wn", "time": "Mon Aug 26 14:21:46 +0000 2019", "username": "jbliima_"}, "ID(node)": 18}, {"node": {"name": "Marcelo\ud83d\udd25\u2764\ud83d\udda4", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164296681166442496/ucvbMutB_normal.jpg", "tweet": "RT @Esp_Interativo: \u00c9 dia do primeiro clube campe\u00e3o do mundo na hist\u00f3ria comemorar anivers\u00e1rio! #Palmeiras105Anos https://t.co/J0kGoWLST0", "time": "Mon Aug 26 14:21:46 +0000 2019", "id": 800523294046720000, "username": "joaosuzuki14"}, "ID(node)": 19}, {"node": {"name": "Sandra\ud83c\udf36DECA\ud83c\udfc6SCOLARI\ud83c\udf36Franchi", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157500516244611072/H7QJ_ndp_normal.jpg", "id": 921040487057895424, "tweet": "RT @mmurilodias: O parab\u00e9ns de um torcedor que honra a camisa do Palmeiras dentro de campo!\n\nVictor Lu\u00eds: \n\u201cObrigado n\u00e3o s\u00f3 por me formar u\u2026", "time": "Mon Aug 26 14:21:46 +0000 2019", "username": "SandraFranchi3"}, "ID(node)": 28}, {"node": {"name": "Mari It\u00e1lia \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1\u00b0\ud83c\udfc6\ud83c\udf0e/\ud83c\udfc6(10x)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "location": "Algum lugar por a\u00ed...", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158433591317209088/5YBc_oPp_normal.jpg", "id": 3298025400, "tweet": "Orgulho, muito orgulho.\nA palavra que define.\nQue felicidade ser torcedora desse clube t\u00e3o tradicional, com hist\u00f3ria, lutas e gl\u00f3rias,  fatos \u00e9picos!\nMeu clube de \ud83d\udc9a\nSociedade Esportiva Palmeiras \nMaior campe\u00e3o do Brasil.\nCampe\u00e3o do s\u00e9culo. \nQue honra.\n105\ud83c\udf82\ud83d\udc4f\n#Palmeiras105anos", "time": "Mon Aug 26 14:21:47 +0000 2019", "username": "Berteli10"}, "ID(node)": 29}, {"node": {"name": "Bell Lee Palmeiras", "verified": false, "location": "BRASIL", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/696137760214749185/y0NVRpv3_normal.jpg", "time": "Mon Aug 26 14:21:49 +0000 2019", "id": 104357828, "tweet": "RT @million023: @FPF_Oficial @isabecalla @Palmeiras Seus parab\u00e9ns s\u00e3o falsos . Mas n\u00f3s somos superiores e agradecemos.. #Palmeiras105anos", "username": "JAPONESA35"}, "ID(node)": 46}, {"node": {"name": "Andr\u00e9", "verified": false, "location": "Americana, Brasil", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165064527475564545/_7_mTBYJ_normal.jpg", "time": "Mon Aug 26 14:21:49 +0000 2019", "id": 3398282554, "tweet": "RT @Palmeiras: 6. E n\u00e3o tem como esquecer: um Mundial, em 1951, conquistado contra a Juventus.\n\n#Palmeiras105Anos", "username": "andre_vitorsc"}, "ID(node)": 47}, {"node": {"name": "Josimar Silva", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895322872713023488/UO05dbQN_normal.jpg", "time": "Mon Aug 26 14:21:51 +0000 2019", "id": 889973022257446913, "tweet": "RT @Alex10: Parabens @Palmeiras ! 1\u00b0 Meu obrigado por me permitir usar essa camisa tantas vezes.Clube com uma hist\u00f3ria fant\u00e1stica,personage\u2026", "username": "josimar_psilva"}, "ID(node)": 48}, {"node": {"name": "Critiquei a SEP", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo (SP) - Brasil", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145121394130411522/ovittafp_normal.jpg", "tweet": "RT @threadreaderapp: @CritiqueiaSEP Hi there is your unroll: Thread by @Palmeiras: \"105 anos de Palmeiras = 105 fatos e curiosidades sobre\u2026", "time": "Mon Aug 26 14:21:51 +0000 2019", "id": 1064534169215221761, "username": "CritiqueiaSEP"}, "ID(node)": 49}, {"node": {"name": "Caleb", "verified": false, "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165771196845219845/8PzuuT5A_normal.jpg", "time": "Mon Aug 26 14:21:52 +0000 2019", "id": 1011581929425121280, "tweet": "RT @Alex10: Parabens @Palmeiras ! 1\u00b0 Meu obrigado por me permitir usar essa camisa tantas vezes.Clube com uma hist\u00f3ria fant\u00e1stica,personage\u2026", "username": "1taldecaleb"}, "ID(node)": 50}, {"node": {"name": "Arieli Batista \ud83c\udf40", "verified": false, "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073263198885822465/HOXNblq3_normal.jpg", "tweet": "RT @Palmeiras: 8. Sou o \u00fanico clube brasileiro a liderar o ranking IFFHS. Aconteceu nos meses de mar\u00e7o, abril, maio e julho de 1999.\n\n#Palm\u2026", "time": "Mon Aug 26 14:21:54 +0000 2019", "id": 882263868961148933, "username": "_arielibatista"}, "ID(node)": 51}, {"node": {"name": "\u24df Roberto Gabaldi", "verified": false, "location": "Brasil", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149022766009638912/zzmordGr_normal.jpg", "time": "Mon Aug 26 14:21:54 +0000 2019", "id": 39560814, "tweet": "RT @Palmeiras: Em 105 anos de gritos e gl\u00f3rias, nem mesmo um segundo se perde na mem\u00f3ria.\nE s\u00f3 existe uma coisa maior que nossa hist\u00f3ria:\u2026", "username": "gabaldi"}, "ID(node)": 52}, {"node": {"name": "F\u00ea \u24df", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165818487257935873/qBlMrNjU_normal.jpg", "time": "Mon Aug 26 14:21:55 +0000 2019", "id": 1020653767170117639, "tweet": "RT @Palmeiras: 8. Sou o \u00fanico clube brasileiro a liderar o ranking IFFHS. Aconteceu nos meses de mar\u00e7o, abril, maio e julho de 1999.\n\n#Palm\u2026", "username": "Porquinhoww"}, "ID(node)": 53}, {"node": {"name": "Lucas", "verified": false, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148412641913843717/OMxzW0iJ_normal.jpg", "time": "Mon Aug 26 14:21:56 +0000 2019", "id": 1017061063836266501, "tweet": "Que continuem dando birra, a hist\u00f3ria ningu\u00e9m apaga.", "username": "lucas_ff12"}, "ID(node)": 54}, {"node": {"verified": false, "name": "@ComentPalmeiras \u24df", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088932071123443712/9ZUxcZfK_normal.jpg", "tweet": "Rsrsrs", "time": "Mon Aug 26 14:21:56 +0000 2019", "id": 400965036, "username": "ComentPalmeiras"}, "ID(node)": 55}, {"node": {"name": "Arthur Beher", "verified": false, "profile_picture": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901039809854148608/r32sGrbT_normal.jpg", "time": "Mon Aug 26 14:21:57 +0000 2019", "id": 4094662785, "tweet": "RT @Palmeiras: Em 105 anos de gritos e gl\u00f3rias, nem mesmo um segundo se perde na mem\u00f3ria.\nE s\u00f3 existe uma coisa maior que nossa hist\u00f3ria:\u2026", "username": "arthursbeher"}, "ID(node)": 56}]}